紅媒cctvb 係咁屈示威者

明明係馬蹄露打人先以武制暴
可以吹到我話示威者破壞言論自由

黨鐵唔開又屈落示威者度
等人怪落示威者身上

可以有咩行動？
之前文宣貼“cctvb不會告訴你的事”幾work